4 Steps to “Hurt the Feelings” of 1.4 Billion People

Full text:

If you have read the news last week, some individuals, organisations, and companies have (in)directly hurt 1.4 billion people’s feelings.

Here are 4 steps to fulfil your eligibility to access the power of hurting 1.4 billion people simultaneously.

Step 1: You are famous and influential
Step 2: You have direct/indirect ties with them
Step 3: Do or say what you want until one of them feels being “hurt”
Step 4: You are officially “verified” by their master

Thoughts?

a little push

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會